# Система Зачётов
## Описание
 Данный проект - система для дистанционного обучения. Она представляет из себя связь сервер-клиент, где сервер является частным для школы.
## Реализовано:
- получение/передача домашнего задания
- вход/выход в программу
- шифрование данных при передаче между сервером и клиентом
- частично реализован чат между учителем и учеником
- интерфейс программы для ученика
## Требуется реализовать:
- автоматическое обновление чата
- интерфейс программы для учителя
